
\appendix

\chapter{Wykresy}

\label{ch:wykresy}

\begin{sidewaysfigure}[!htb]
  \centering
  \centerline{\includegraphics[scale=0.55]{charts/orientationeps/skutecznosc_iter.eps}}
  \caption{Wykres skuteczności klasyfikatorów działających w ramach metody \emph{obwoluty} w kolejnych iteracjach pierwszego z eksperymentów. Eksperyment został opisany w sekcji \ref{eksporient}. Na wykresie widać przewagę klasyfikatora stworzonego po drugiej iteracji i wykorzystującego atrybuty $acc_y$ i $acc_z$ do treningu i klasyfikacji.}
  \label{fig:iter_obwo}
\end{sidewaysfigure}

\begin{sidewaysfigure}[!htb]
  \centering
  \centerline{\includegraphics[scale=0.55]{charts/roomeps/skutecznosc_iter.eps}}
  \caption{Wykres skuteczności klasyfikatorów działających w ramach metody \emph{obwoluty} w kolejnych iteracjach drugiego z eksperymentów. Eksperyment został opisany w sekcji \ref{eksproom}. Wykres pozwala zaobserwować proces selekcji kolejnych atrybutów, oraz stabilną przewagę wybranego zbioru cech w drugiej części eksperymentu.}
  \label{fig:iter_obwo_room}
\end{sidewaysfigure}

\chapter{Płyta CD}

Do niniejszej pracy jako załącznik dołączono płytę CD zawierającą treść pracy oraz dodatkowe materiały. Na płycie umieszczono następujące pliki i katalogi:

\begin{itemize}
    \item \emph{praca-magisterska.pdf} – plik z niniejszą pracą w wersji elektronicznej,
    \item \emph{latex} - katalog zawierający treść pracy w formacie \LaTeX, oraz ilustracje i wykresy użyte w pracy,
    \item \emph{dane-eksperymenty} - katalog zawierający dane zapisane w trakcie trwania eksperymentów praktycznych, w katalogu znajduje się również kod \emph{R} służący do wczytania danych i wygenerowania wykresów,
    \item \emph{kody-zrodlowe} - ostatni z katalogów zawiera kody źródłowe wszystkich aplikacji stworzonych w celu przeprowadzenia eksperymentów.
\end{itemize}

